成班連登仔扮哂同情陳家樂, 你地咪又係恥笑左人地大女個樣幾年

女仔人家由出世畀你地笑到而家

我口賤毒撚一條都睇唔過眼

系

你噏乜撚?

up乜鳩

陳家樂同錢家樂都唔撚識分 笑撚死

條友當左係錢家樂

樓豬大陸囝 錢同陳發音差唔多就當左係同一個人

樓主

諗左陣先知做緊乜

cin4 can4
Qián chén

清唔好屈得就屈, 你咁講廣東話錢陳咪重近
btw其實你地講緊乜撚野

你打到出黎咪已經爆埋自己係大陸仔
正常人邊會識呢d大陸併音

假膠
勿認真

yes 恥笑開始

你連高登女兒都認錯

佢個女咪陳七囉 樓上做乜鳩

恥笑開始

死大陸仔衝出黎柒

樓主高質

屌我一直以為樓主係五毛
原來假膠
Btw,今日咩事，旅行瀨屎post加高質膠post
莫非lihkg 要崛起了